呢排 tvb 好鍾意用「黑警呢個 term」

之前踩過界同宜家使徒行者III 都係咁

係咪想洗底？

黑警呢個term根本係tvb 開始用先

TVB電視劇已成集體回憶、沒有未來、無須理會